加拿大國會266：0認證 中國對維吾爾族實施種族滅絕

加拿大下議院以266：0壓倒性的票數通過動議，宣布中國對維吾爾族實施種族滅絕，同時還通過另一項修正案，要求加拿大政府在中國繼續滅絕維吾爾族人的狀況下，撤出2022年的北京冬季奧運會。

據《BBC》報導，雖然加拿大總理杜魯道和多數內閣成員在投票中棄權，但這項動議得到所有在野黨議員的支持，部分執政黨議員也投下贊成票，這使得加國成為繼美國之後第2個承認中共犯下種族滅絕行為的國家。

算係好事

係咪可以趕中共黨員走

見到成堆人綁住坐哂係度，你同我講呢d叫唔同文化？

無約束力動議

国安法呀dllm,同我拉9曬佢哋

重點係佢地會做乜 剩係唔買佢地產品既話都無乜幫助係好事黎既都 對個世界黎講

一日唔除杜魯多一日加拿大都唔會硬

係好開始，希望可以大力啲制裁終共，唔好得把口

呀祖話無就無啦

唔係香港帶起新疆呢個問題 佢地真係永遠無人提 本身已經被中共搞左5年幾

淨係集中營已經唔駛講嘢啦

咁有撚用咩

收皮啦杜魯多

屌佢地老尾丫 十足十魔戒樹人開會咁 好多年前已經講緊啦

我地文化就係玩屠城，請尊重

嘩 你種族滅絕，我譴責你，不過我繼續同你做生意

咁之後呢？

「加方強烈譴責～～～」

「有本事就打柒天朝囉，屌你老母」

咁又點? 第一個俾你地知道有種族滅絕既國家，
你地係出兵滅左佢，依家你地又點做? 學連登仔好嬲好嬲就算?

加拿大

連登仔咪又得把口

加拿大自己就玩種族滅絕，竟然仲有面話人。

人地加拿大就係有面呀臭閪蚑那賤蛆

咁咪等住有人翻佢舊帳囉~
我係加拿大人都覺得丟架~

你條臭閪蚑那賤蛆係加拿大人既話可以放棄國籍架

人地無義務要幫其他國家處理人道問題
印象中都有國家都對維吾爾族血汗產品落左禁令

肯公開承認絕對係好嘅一步

你條白痴仔，慢慢響香港等死啦。
我呢就會去叫d 原住民去吊保守黨，睇佢地點死。

你條臭閪蚑那賤蛆吊同屌有乜分別都未識

five eyes 一齊做嘢

杜魯多可以出聲話中國種族滅絕了

當年打德國，完全同集中營無關
盟國係接近打勝仗先知有集中營

this is a message

係囉咁而家已經知道咗啦，之後點做 ？

杜魯多好柒

你被人壓迫，人地聲援咪多謝囉
之後點係被壓迫者責任，無得外判

加拿大既中國移民（含香港移民）誒都唔敢誒

...........

要做就徹底D，做到盡，滅國要順便滅族

成日見啲支人貼印第安人圖

中共真係瘋狂

咁又點呀?????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

冇人有義務幫你出兵

there are two logics here
Logic and Chinese logic

姐自己圍爐？強烈譴責？

日後政策會以呢個共識為基調制定

咁又點

出兵未

起碼國會認證咗，仆街杜魯多唔可以咁易話無

其實有晒人證物證根本冇得唔認

想講人地以前有做
所以佢地而家可以做

姐係間接承認自己思想落後人地幾百年

杜魯多真係含撚大

脫歐公投都冇法律約束力

好事嚟
不過聽下就算，中方嚴厲譴責啲fd

杜魯多可能睇太多AV
以為東方有綑綁文化